[現場政總手足入]其實咩係：睇定啲先？

我以為之前講好左今日行完就散架tim
當全部人都睇緊呢張圖既時候，

你地可唔可以答我
咩係睇定啲先？咩係現場決定？今晚有咩決定要做？

想知你地諗緊咩

有冇人答

想喊，不如講吓

幫我問下前線PLZ

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

全世界！番屋企！

返屋企

推

多謝有full gear手足叫: 全世界！番屋企！

求多啲手足叫人走

當唔係鬼.. 其實咁耐以黎總係覺得有班人為勇武而勇武.. 成日開口埋口講和理非左咁耐有乜用? 我又好想問你勇武左咁耐又有乜用? 結果就係次次都拉唔少人返去, 又唔見得運動有成功左既進度....
今日講明去完就散. 都仲留係金鐘講睇定d, 現場決定.
呢d 說話咪一樣係同和理非割...
睇? 睇乜撚呀究竟? 你諗住可以做d 咩報仇, 定做d 咩去幫個運動? 講到尾難聽d 咪博拉!

行翻去啦…

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

老老豆豆我一直都覺得有班人唔係想被拉，但係都要見到狗擺陣先肯走

有班人會覺得返屋企係因為有危險，但佢地唔明今晚返屋企係為左唔比位狗出動，聽日外國新聞可以寫得靚靚

有冇人同意

推一下

一齊黎一齊走

夠竟等緊咩？
同狗一樣要等高層批部處？

求指教

pushhhh